{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283630/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빅 패턴 집업 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドで製造したFW22 / 21285ADY55ビッグパターンがポイントに入ったジップアップカーディガンです。 このカーディガンはリップ組織でカジュアルな着装によく似合い、表地は綿60%、アクリル40%で製作されています。 洗濯方法は次のとおりです。 第一に、本製品は必ずドライクリーニングをしなければなりません。 第二に、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 第三に、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので注意しなければなりません。 第四に、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 第五に、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。 第六に、付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければなりません。 第七に、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 第八に、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 第九に、水洗いの際に多少収縮することがありますので、ご注意ください。 第十に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 第十に、白系の製品に色移りする可能性があるので、着用には注意が必要です。 第一に、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 第二に、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 第13に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは綿60%、アクリル40%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの外部摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのファスナーやボタンは洗濯時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "ファスナーやボタンはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの付属物は洗濯時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属による皮膚アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような保管方法が適していますか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする可能性があるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを外出時に着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 534
    }
}